太子始創附近 邊間食早餐好？

豪園？

老麥

行遠少少, 有基隆茶餐廳 同 利口福

藍架

紅茶藍定黃

Sor真係唔知 不過我都好耐冇食

非藍